點睇劉霞一自由就吃喝玩樂？

又飲啤酒又盛

支那人 本性

屌你老母飲杯啤酒就叫吃喝玩樂，你條傻鳩係咪日日返工俾人壓榨得太犀利癡撚左線啊屌你老母臭閪。

坐左幾十年監
唔通去到做尼姑咩

你去蹲翻357年， 我請你飲一世啤酒又點話。

到時到候, 咪出黎嗌兩句口號囉

柴玲發埋達啦

有無一分一毫資助返支那國內革命？ 佢睬你都有味啦

請問劉霞點樣坐左幾十年監法？

你咁講原來我慘撚過劉霞

冇人理緊係Happy

劉霞事實有無蹲到357年？

冇人理 + 有好多歐元 = Happy

軟禁算唔算坐監?

已忘初衷
佢老公就快彈起身

劉霞間屋可能大過港豬兩倍

同埋佢既軟禁係短期 + 斷斷續續既

軟禁就軟禁, 坐監就坐監

講, 就講事實囉

佢初衷就係出國

對, 所以佢乜野民運野 / 革命野唔做

我係無怪過佢

只係講出佢唔做呢個事實而已

佢邊有錢？又無做野又盛

劉霞而家只係過番d正常人既生活, 咁都好酸, 真係痴鳩線, 而家咩年代仲守孝三年 。

遲下食埋洋腸

自由就係 做乜都得

樓豬依啲五毛狗唔明架啦

生活寫意過大部份港豬！ This is Life!

大中華港豬記住得閒J下劉霞 + 星期一至五準時返工 + 月尾交租 / 供樓 + 每年64比錢支那會供養劉霞打鼓 + 隊啤

劉暉指劉霞將學打鼓

諾貝爾和平獎得主劉曉波遺孀劉霞，抵達德國柏林已經一個月。

她的弟弟、仍然留在中國的劉暉接受本台訪問時表示，會間中與劉霞聯絡，透露劉霞準備學打鼓。

劉霞在德國的朋友、獨立中文筆會會長廖天琪表示，劉霞近日正整理劉曉波的遺物，但對方無透露具體是甚麼物品。

港豬準時返工賺錢 => 比錢支那會 => 支那會比錢劉霞 => 劉霞日日隊啤 + 打鼓

你試下換轉係游蕙禎去左德國日日隊啤 + 打鼓 + 唔做野大把歐元 + 唔做任何社運野？

港豬屌到佢仆街啦

佢講過乜？爭取過乜？

你講黎聽下？

細佬俾人夾住
同埋真係冇國安陪佢？

劉霞過撚左幾耐非人生活呀 而家有機會過返正常少少生活就要比你條撚樣話？

問心 如果真係好似你咁講 你又憑乜撚野日日吃喝玩樂上連登尻噏

人地軟禁到有抑鬱

日日都只可以靜坐絕食 等到佢老公翻生先可以玩?

你問我講過乜？爭取過乜？

我又真係唔知喎

你不如講黎聽下先啦

洗唔洗食齋？

兒童標準真係奇怪

劉霞依家係0%

你反問係咪要人100%

屌你係咪盲架

連登仔真係好撚智障，少少為人處事能力都無，想知答案就自己搵，唔係等運到！

我覺得D標準就應該一視同仁

兒登係對支那人, 乜都唔做, 都OK

對香港人, 做乜都可以插一大餐, 唔做又可以插一大餐

係咪精神分裂?

智障！話你智障都影衰弱能人士！

我諗你先係盲,

佢打左一大段, 都無寫劉霞究竟講過乜同做過乜

而劉霞究竟講過乜同做過乜, 呢個問題係佢提出, 唔係我

咁究竟劉霞講過乜？爭取過乜？

呢個係樓上條友提出既問題

你咁高智力, 不如講清楚劉霞講過乜？爭取過乜？

港豬準時返工賺錢 => 比錢支那會 => 支那會比錢劉霞 => 劉霞日日隊啤 + 打鼓

Insane

我以為自己上緊HKG報

你係咪做狗做到傻左？
咁又係
成村人困係間房仔出post
一個post先五毛
心理係會唔抵得人地有自由既

想問游雞依家做緊咩社運野

你只係隻支那五毛狗來渣

軟禁十年，不出家門，不得與外界聯繫，不得上網
你肯咁樣我請你去德國飲啤酒又點話
典型中國人思維就係咁，唔抵得人哋活得比佢好，要別人永遠差過自己

唔好再留言

依啲係洗腦post

引起罵戰 破壞討論區秩序

唔好中計

成個庇護工場啲弱智咁樣
都唔知救佢做乜春

咁你想佢日日都喊苦喊忽咩？人黎架，走出陰暗一面，開心面對之後既日子唔得架？唔通你想佢又俾終國捉番去受？

新聞如下，自己諗：

劉霞身心狀況良好期望回復藝術家生活

劉霞準備學打鼓期望回復藝術家生活

好友上傳照片劉霞街上輕鬆飲啤酒

弟劉暉：跟劉霞只談風月，不談政治

劉霞燦爛笑容生活照曝光柏林周五晚舉行劉曉波追憶會劉霞不出席

請嚴格按照劉霞標準：無問題

垃圾自己吃喝玩樂就得，出名既人就唔可以

咁都人仲咁關心大陸，為劉霞抱不平
真心吓左
果然係血濃於水
撐劉霞既真係大中華膠
今時今日仲幫大陸人發聲
利申：關我撚事，理得佢生定死
睇得出仲有好多人關心劉霞既9成9都係泛民擁躉

關你撚事?

SAVE低呢個POST啦

1年後又可以BIN C

正如北京奧運POST咁, BIN到今日都仲得

新社運標準：「劉霞標準」

期望兒登仔以後唔好雙重標準, 嚴格按「劉霞標準」做事

當你比人軟禁起個山洞幾年 而家一出返黎見到個海灘 本能反應走去玩下沙游下水有幾出奇

咁係佢老公堅持，佢支持佢老公。
仲有好多有志人士係想改變中國，比人迫害，但寧願死都唔願離開中國。

( Show Blocked User - HKVDC_2017 )

咪即係好似你咁?

難民生活

一句講哂

佢飲啤酒定係飲水
關你條弱智撚事咩

首先劉霞做過咩拎到佢要被禁固，係佢老公被中共監禁啫，佢無犯罪㗎五毛

劉霞而家有無擔住支大旗話要改變乜乜 改變物物呀 佢自己都係身不由己

同埋如果你真無咁想改變香港 講少句要返工不了當幫忙 呢d野點解要期望一個比人軟禁完既中國女人幫你做

如果佢無做民運野/革命野, 但又要比人軟禁,
咁你係咪應該指責無端端軟禁佢既組織,
而唔係Blame the victim?

如果你話佢出左國後先至無做民運野/革命野.
第一出左國後對國內政治影響力會細左好多, 所以有D政治人物寧願坐監都唔願出國.
第二佢出左國先一個月, 唔會咁快就蓋棺定論.
第三人地係一個差唔多60歲既寡婦, 前半生已經咁多風波, 想開開心心過埋下半世唔涉足政治有乜問題?

同埋飲下啤酒學下樂器只係正常人既生活, 唔係咩luxury life.
我唔知你點得出港豬返工養劉霞呢個無稽之談,
但就算係真我諗99%香港人寧願比錢養劉霞都好過養地產商同香港政府.

愛國反共
建設民主中國

而家由終生變放監喎，正常人都開開心心，有咩點睇，我只係覺得問果個係低能

證明佢老公係錯嘅，一開始就移民好過，反正中國政府無得救

屌你痴線, 乜野「但就算係真我諗99%香港人寧願比錢養劉霞都好過養地產商同香港政府」？

你養呀？劉霞為香港做過乜？

無人BLAME佢呀, 不過唔該唔好用雙重標準放落香港人度

劉霞準備學打鼓 期望回復藝術家生活

諾貝爾和平獎得主劉曉波遺孀劉霞，到達德國柏林已經一個月。現仍留在內地的她弟弟劉暉接受港台訪問說，會間中透過通訊軟件與劉霞聯絡，主要是閒話家常；他透露：劉霞準備學打鼓。

以後唔涉足政治無問題！不過以後請用同一標準放係香港！

總之記住, 以後香港都要用「劉霞標準」, 唔好雙重標準

唔撚知

佢變成神聖不可侵犯,

你有任何野質疑呢個支那女神, 即被BLOCK

呢個就係兒登既水平

點解北京奧運POST 10年後都會被人BIN C, 就係咁解

原來自由對你來講就係飲啤酒？

飲杯野都可能作咁多野出黎
好勤力開工，覆得咁密

又唔係話烈士家人一定要攪政治,一定要做苦行僧

但比人影到你食豬手飲德國啤就唔好

對比好多一出國，有少少自由就瘋搶食既強國人黎講，劉霞明顯正常好多

佢個 look 似

就算呢件事唔係發生喺大陸 相信大家個反應都一樣

btw你越懶係唔care 成件事咪仲突兀

想問樓主做咗咩野為人權？有乜資格批評？

律人以嚴， 待己以寬？

點睇樓主一出世就吃喝玩樂？

真係痴線
乜鬼都睇唔順眼

似港豬淨係識番工咩
洗唔洗即刻搵工做？？

啲五毛狗比人困係個籠到緊係唔撚抵得人地

又可以block幾隻五毛狗

做民運野果個叫劉曉波，劉霞只係因為係佢老婆既身份先被連坐
劉霞佢正式身份係藝術家，佢的確唔需要搞民運革命野

個腦要壞成點 先講得出樓主講既野

連登都有共產台？

岩啦岩啦 俾人軟禁完 出到來都想人哋過軟禁一樣嘅生活 唔俾人過返正常生活囉 連登仔好波

香港人寫照

點睇打工仔一放工就吃喝玩樂？

正常啦
香港人一放假都係吃喝玩樂

我諗任何人都應該有吃喝玩樂既時刻掛

好多大中華膠
支那人就應該仆街死，話知佢邊個

共產台又稱波台

樓豬智障咪撚出黎啦

五毛無自由去吃喝玩樂？

你明唔撚明點解中共唔比佢細佬劉暉一齊出國
因為為要劉暉做人質
你出左國做左任何有關對中共不利既野
中共就會對劉暉不利

不過算樓豬咁撚on9點極你都唔會明
垃圾五毛死返你老母個閪度啦

係想佢即刻番工點係點?

想唔想睇返08京奧d留言？

咁都好酸 你有冇諗過人哋之前過咩生活

試下你軟禁加無得見另一伴之後仲要死埋，你報酬係移民同錢

試下軟禁十年，去第二個地方要即刻番工
飲杯野都要比人批鬥，根本唔關主角係邊個事

人地剃光頭姐又唔係出家，飲下啤酒學下鼓過啲正常人生活又有乜問題？
樓主仲惡過共慘黨

你鍾意po咪po 但我完全睇唔出呢2件事有咩關連 只要係對事唔對人 care唔care呢件係咪鄰國既事又有咩關係

所以好難同中国人講民主
小小野都有得挑剔

煙酒 爽呀
買多部波子飛下
Wow 爽

弱智post

五毛狗

到今日為止連支那法庭都從未將劉霞定過任何罪

你開POST之前有無用下腦？

大量block五毛，只會令人以為連登充斥五毛

眼不見為淨係錯誤

block撚哂啲傻鳩

爭取到比樓主攻擊算唔算

KK你咪戇鳩啦，講到軟禁就無問題，
佢係未去到李旺陽咁被自殺咋，
吹到人哋無犧牲過任何嘢咁，
你炒BITCOIN賺返嚟嘅錢夠未買軍火啦，講呢啲。

難得投奔自由過新生活
飲啖酒斯咬啖肉高談闊論輕鬆瀟脫少少似返個人都有位畀你抹黑

癡登真係不得了

我一輕話叫香港人為下一代著想，請移民
但移民唔該有返少少公民意識唔好將千年賤種走難心態帶過去人地地方

屌你老未iphone成日hi錯字

你唔出聲我都唔記得block埋你呢個樓主

直

佢全家仲響中國做人質

給樓豬一樽啤酒

好撚多5 毛

民運人士 爭取民主
同清心寡慾有咩關係

救到佢出嚟
真心笑撚咗

冇人關心佢，只係議事論事，講道理都唔撚得

其實劉霞係社運人士咩

咁你認為佢應該做啲咩先啱你心水?

唔覺得有咩問題
佢老公死左之後其實佢冇義務去做咩 依家仲有命吃喝玩樂咪幾好

上面D五毛狗多撚到
飲杯啤酒都唔撚得

智撚障

自由係人基本權利，自由就係你做乜撚野都得 人地飲個啤酒又關你撚事
咩支那人做得香港人做就屌，邊撚個都會吃喝玩樂啦 講真人地吃喝玩樂關你撚事咩 你唔會吃喝玩樂咩？

你同kk講呢啲?

中國夾住佢細佬，佢點告中國

之前睇鏗鏘集，話佢本身係詩人（即係文學人啦）嚟，係佢老公俾中共mark實咗先被牽連

係咪應該不吃不喝去大使館門口自焚你先覺得佢似番個人?

飲酒玩下音樂完全係正常人生活，有咩問題？

竟然咁多負評

超登係咪無知到咁

大家點睇樓主老豆唔用套？

點解唔隊得啤? 借酒澆愁唔得? 心情唔靚一定要乸埋塊面俾你睇?

同飯民, 獨派一樣一自由就吃喝玩樂

唔通喊苦喊忽？日日對住四幅牆？

五毛星期六仲要開工？

洗唔洗維穩維到出哂面呀HKVDC

佢係咪淨係吃喝玩樂先

就算係都唔怪得佢
佢有自由咁做

要做半晝

中國夢黎。

乜都入波台數

child登真係child登

平時唔多同意你既言論
但唔明呢個留言既人負咩皮

柴玲嫁鬼佬。做公司副總裁 一早走人

劉曉波夫婦呢？64之後係大陸廿幾年
直到死呀

但係64呢單野。大部分人信既都係柴玲果套清場說法
劉曉波呢？ 冇人信過。佢話冇見到陣壓大逃殺清場
冇人理
一個和平獎得主。係大陸一直維權到死既人

都不如一條講大話扮絕食既臭西

佢去到外國
唔做呢D無謂嘢可以做乜
我肯定佢附近依然隨時有人監視佢嘅行蹤
或者hack埋佢部手機

同埋佢俾人軟禁咗咁耐
又試過喺大陸被旅遊
呢一刻先至真正係放鬆

佢去飲杯酒周圍行吓關你叉事咩

佢的自由用佢老公條命換返黎， 唔食盡點對得住自己

如果反共要餓死⋯⋯

女人累人

你去日本都大吃大喝啦
有幾出奇姐

唔係你想點呀屌你老母

咁問心果句,劉霞好歹都比人軟禁,變相坐左成十幾年政治監,而家難得佢有得離開呢個地獄鬼國,梗係食好西happy啦,唔通要一日都黑要喊苦喊忽呀?我地唔係online game既npc,日日24個鐘永不間斷攏哂pose一有怪走入黎自動自覺開人波
樓主你咁樣等於你問人點睇打工仔一放工/監躉一放監就吃喝玩樂

但係汪洋/長毛賊夠係坐過下政治監,坐完一收到課金就吃喝玩樂,我就真係會屌佢地,你想話我雙重標準我又...

言下之意即係 成件事係自編自導自演 班所謂「民主鬥士」只係中共派去西方嘅間諜

言你老母下之意
你要自己發表咪撚入我數

靚女唔會屙屎？
你都on99

好多人都只係晌唔同人嘅唔同講法中, 搵番個自己願意相信嘅版本.

有自由都唔食下嘢？

唔通去到念經咩，唔好on9啦

嘩屌呢個post咁撚多五毛嘅

唔關事, 劉生前寫左封信
話假若佢默病/非自然原因而死
就想劉霞走, 從此唔好再對支那人有任何期望, 安安穩穩過埋餘下日子

然而, 總有人要以聖人去睇人, 但從來唔會諗下支那人咁既德行
憑咩要有聖人為支那人付出

自由咪就係吃喝玩樂囉
如果人人可以自由咁吃喝玩樂講想講既野 邊個雖然打追求自由既旗號出黎
佢而家實踐緊佢追求既理想 有咩問題

本來就應該有自由，有自由即使吃喝玩樂都係理所當然

或者應該咁講
64無我地想像中咁正義

當年支那入WTO, 呢班「民主鬥士」你覺得佢地係贊成定反對?

佢又係人，你又係人
點解人哋吃喝玩樂就話對佢人格質疑
你冇吃喝玩樂嘅？
依家香港比人揑住呀
你放心去返工？

飯民，港獨派一撚樣嗌兩句就飲飲食食

呢到D能樣連BEER都唔能比喝咁能惡

啲廢中係咁

佢呢個賣國賊，正仆街

5毛多撚到

64其實係反共但愛國運動黎。

只係當時有班支那人叫藉得幫下咁解

讀多d書先啦

佢地愛既係中華人民共和國
點樣反共呀?

嘩
咩野事?

六四反共? 班學生大隻字寫住擁護共產黨架喎.

講得對

垃圾 你背負緊幾多政治犯既希望

各位請mark低呢個post d留言
過5年之後攞返出黎鞭屍應該差唔多